波台ching算唔算有d低估左朗奴高文同蘇斯克茶

佢地帶隊係歐聯仲係2場2勝淨勝球最多

so9lan啦

高文sir帶愛記排緊第3 勁能到